今年big4入職有冇靚仔靚女

今年新入嘅junior入面有冇邊個靚仔靚女🤪🤪
利申：我入唔到，純緒想八下😂

邊年冇架
冇嘅啲ger食咩

Neville ng

行行都有

但仲未放工

BIG4狗公就多，餓左好耐